[推介]外國超萌翻唱女歌手Nyanners

潮歌Gucci Gang都有

好老實過個人覺得全部唱得好聽過原唱
點解唱粗口歌都可以唱到咁萌